吊呀 考車先黎紅雨

準備定下次啦

老實講，紅雨好過黃雨。

我都係今日考

510

樓主考成點？

排隊比錢

要轉期

超慢可能過到關

攞正牌極慢車
條街又冇人
正

我當年就係因為紅雨先pass, 考棍波唔駛上3波

條街又無人不知幾爽